岩岩食左姜b餐

反唔落

金拱門不了

好食是良知